使徒行者2-9

shhhhh

殺人

Ahahahah

陳豪個樣

比佢殊到尿急

Shushushu

Shhhh

鼠

急尿

Shshhshshhshshahshhhhhhhhh

殊～～～～～

陳豪型啊！

progba 呢

呢幕諗起陳豪同鄭少秋果套劇

殊到我真係急尿

好廢

蕭正楠咩

又有老母

呢下幾型

襟芒 支實時 殊～

你個分身呢

10A

10A咁快收皮

who？？

頭先個下木之葉旋風淨係適合柏豪呢d 扮佐助既人出

明c

終於出黎

唔係唔姦10a 嘛，做左廿集仲未有強姦戲

pogba

+1

型到

臥底黎講10A算最廢
公開身份後兩集就收皮

屌你老母樓上幅圖笑到我

屙尿

又認老母環節

下次1樓寫劇透唔細字變色死全家啦

ShhhhShhhhhShhhhh

有番少少愛滋豪既影子

名師

陳豪心狠手辣

整死mr white之後行開果一下幾型

吼!!!

第一張明c

又話 mr white 係國際犯罪集團 頭目

身邊一個保鑣都無

中介人*

袁偉豪今次個角色幾討好

Fing頭髮果下好型

好瀟洒

祝唔跟規矩既劇透撚

全家死 永不超生
行路仆街死 睇電視爆炸死

唔該哂

佢唔係我分身，想借我上位

獅子連彈！
充滿仇恨嘅閪面男

有冇人覺得madam好正

10A由出場到死嗰刻都係all back 有冇第二個造型

周柏豪 係現實同套劇入面, 都係得一個造型

今晚劇透狗會全面進場，各位小心

扯住蝦咁 點。。。。解。吖

快d出

做了

睇嗮

片頭篇野屌耶撚

上集個shhhhuuuu

前特種部隊

比比鳥唔係俾陳豪追殺緊？？
仲上去公司？

已經睇哂30集使徒行者 你問我答

好多人走數唔道歉

點解次次都要圍到個圈咁大

天堂哥又食檸檬

GTR

26 27

脆魚對波真係

天堂都要做兵

屌袁偉豪咁既質素都要做兵

馬明bb

做uc有GTR

有馬明

有架GTR係到都要另外配d柒既喉聲落去

屌又劇透

幾撚型

六天 日本 為你準備

天堂哥

頂你5萬都要30日

天堂型

翠如呢隻臭雞

黑白兩道撈到風生水起，仲有得揸gtr

有冇巴打想比猿痿蠔內射

屌你老母
TVB 又開始搞D無聊情節, 無啦啦加個 爛賭阿媽落去
除左拖戲之外, 真係諗唔到有咩作用

我睇網上版,幾乎係飛哂 翠如阿媽的情節

無睇幾集 飛機點死架

有錢人wo

被比比鳥一下神鳥KO左(撞左落釘到)

旋轉飛腳 型到

黃翠如老母點睇都唔只大翠如15年呀

車淑梅

演技大爆發

屌15年都講得出口

熟霉姐

都唔明無啦啦加段母女情落去做乜鳩

脆如演技carry唔到 好尷尬

我咁靚仔都要做兵

場喊戲睇到好尷尬

呢套使徒行者唔係我想要幾野.

TVB 只係睇頭尾兩集就得
有泰國飛車外鏡幾正

之前講單車, 同大戲, 都係睇頭尾兩集.

Dklm佢真係完全唔識做戲架喎

依D男人邊度搵

天堂真係好正

脆如真係好撚作狀

條女好大波

仆街 雙重間碟

好想同10a同床

十a 玩完

唔知佢想點

女女女

迷女女女play

臥底囉

女搜查官調教

走火入魔

睇人野唔留意週圍

Av

嘩屌啲戲真係唔掂

吼吼吼

sm

o黎料啦

睇到好尷尬，兩個全劇最屎嘅人

條友真係唔識做戲㗎喎

睇完翠如 又要睇十a既戲

阿Ben啲戲OK呀

吼！

做乜9

個樣入左魔咁

當脆魚流？

好尷尬

10A D戲

角度爛戲又爛 垃圾

腳圖呢喂

腳指

個杯會唔會遠左d

綁住10a要佢睇住阿ben同madam扑野

set套新code咪得

脆魚都好過10A

甘草米

唔得 生硬

咪玩啦

10a d戲都自然過脆如
脆如一舉一動都柒味濃郁

妻目前犯

呢d劇d人d戲咁，好難睇到入戲，睇睇下又頂唔順被佢d屎戲distract左，緊張都變笑片

係咪剩係得我一個覺得脆魚啱啱場喊戲ok

雖然啲對白好柒 不過啲戲算自然既

只限場喊戲 佢係得喊戲ok

10A話哂都係岩岩拍劇無耐，再比啲時間應該會好好多
脆魚就摺撚埋啦，咁多年都係咁

10a雖然戲屎 但間唔中都有腳j下
翠如就真係垃撚圾

推落張床就算。。。

Madam

cherry

唔走好過

10A molamola

10A 88了

津津

刮我

做臥底都係低能

13巴

得津津可以救cherry

唔講野好過講

打兩巴點會講，衫都唔除

好想畀madam 瘋狂刮

呢個髮型好好J

pandora box

個髮型好女皇feel

凌辱10A

Madam 做D女搜查官系列一定好正

Madam好型

我想做M男比Madam 罵

好想教訓佢

垃圾戲做到咁撚屎

好柒

通常呢啲原本唔想射
比人嚇一嚇真係射

我落唔到手啊

我落唔到手呀

企後面嗰兩個唔驚佢射錯嘅?

呢D男朋友唔死都冇用 自己條女都保護唔到
仲要幫madam 奶鞋底

joman 好正

走音？？

柒到毛管楝

Madam 方三十幾碎做CIP ?!

有邊個既戲可以屎過佢地？
豹哥？

我落唔到手呀！！！

madam 樣同戲都領先全套劇

啲戲屎撚到

呢幾幕影到10a幾靚

吼

仲要射3飛

仲開三槍

Cherry!!!!!!!

10a 三連發中出亂射

exactly

無懼世事變改呢

10a

又播
BTW訓喺度果下幾大波

起歌

nuts

會唔會又係扮假死

駁唔到

吼都冇得吼

豹哥返黎教班細既做戲啦

我地中意做乜都得

仲以為自殺埋添

首歌好難聽

周柏豪唔係臥底 劇已透

鍾意做乜都得

我地鍾意做咩都得

Madam果D跟班係黑警定黑社會？

做乜都得

應該唔會

我地鐘意做咩都得。。

10A滴眼淚 演技大爆發

仲以為佢自殺

谷微

仆街

屌 首歌

由得佢攤係度，唔洗收屍架

首歌好熊仔頭youtube d片尾曲

咁都仲講到野

吊d廣東話好撚難聽呀

好q淫

死左一個戲屎
仲有一個

依家呢首真係垃圾

點會咁好死

開3槍仲未死

都唔死得

仲講到野

卓SIR又差過少少先到 TBBD死人劇情真係

我個首呢？

madam: 我地鍾意做乜都得

仲未死講度嘢

Groupmate

卓Sir又害死臥底

死唔斷氣

性明示

屌打脆魚

呢首正呀 谷精

點解班黑警唔等卓sir 嚟先走

講邊個係黑警啦

仲咁多嘢講

點解可以屎戲成咁 尷尬到起雞皮

首安首本份依個位播幾正

七孔流血還七孔流血 死還死 兩回事

溝madumcheung仲好啦

咁多野講

其實佢都做得好過脆魚啦

三連發都仲未死

Joman氣場做final boss最好
加個十郎做乜

卓sir攞左分幾分鐘pose終於到

卓sir一生害左幾多個？

屌，仲講到咁多野

Cherry其實做得幾有進步

一早知啦

10A角色聖人mode已入

中三槍都未死 拿拿聲去醫院可能救得番

仲唔講邊個係黑警

快D講幕後黑手屌你老母

卓sir你不如結局先到現場啦

我都覺得10a好過翠如

講咁多嘢，都唔講下班黑警

收嗲啦 吹少兩句水入醫院應該救得返

madam係邊個

黃翠如辣殺

原來係著左避彈
特登近開死唔去

之前已經知道左啦

咁都唔即死

啲戲...令人好難投入

佢真人係邊個

車ry

脆魚啲戲勁屎

三哥: 車ry

脆魚收聲啦好嘛

津津sir 老婆

好難頂d戲

10A個身材唔差

今日第一次睇 點解佢地傾計咁離行離辣

個陣HKTV無睇津津咩

睇宣傳片仲以為cherry著婚紗比人殺

cherry個心生咩左
應該死唔去

三個爛戲 好尷尬

Ben sir 超級連登仔，中出即殺

成班啲戲都好屎

套戲入面死咁多人 但無人會比人拉 接受調查 我係咪太認真

脆魚把聲啲語氣好似夾硬扮到好嬲咁

Cherry臨死前又幾有中氣喎！

比比鳥準備成魔殺人

大文豪啲戲

蔣祖曼

而家套劇，全個黑社會都係警察，全個警隊都係黑警

又大愛左膠上身

津津呀

懶感動
如果係西片俾枝槍 反手殺哂全部人
仲同條女講我唔會俾人傷害我女朋友

卓sir:停手 朱志彬停手
十A：卓sir 係佢救左我
朱志彬：對唔住 卓sir 現在點呀

之後就起哂班黑警 happy ending

宜幕想喊

連登仔邊有Ben sir 咁靚仔

當天堂哥死?

諗返起射lin

我地要用法治...

個女人都知？ 無睇一集

有咩分別

我一定要令佢地好後悔

香港都冇左法治

cherry真死 我切柒

大文啲戲咁死屎，格格不入，脆魚做咩角色都係咁嘅款

唔係已經知joman係黑警咩

黎sir 仲有幾多個臥底未出現

Cherry

天堂哥做認真戲唔掂啦

岩岩比比鳥d戲 差到

lm睇有人好似林峯咁發老脾
要搞新秩序

一早就估到個師父就算做到署長都係黑警
卓sir

之前影哂相通左天啦

Cherry唔知果個係madam?

打開pandora box

比比鳥都幾入戲 佢都唔係__ __

10a 其實幾大波

利申:有得屌我屌,仲可以聽下d英國口音,但要食林作2手西,又要諗多陣

正

諗起上集陳倩揚死個陣又係咁
成班想去殺人

還我desert eagle

屌 句對白好撚關家姐

如果阿Ben係主角 個劇情咪會咁囉

大愛左膠

下集安全屋走返出來

零感情

之前有個巴打睇哂咁多集開你問我答post唔係話cherry會死咩

好似得番李彩寧

無得再J 10a OL look

Madam 張

脆魚岩岩講左神句 ： 點解我地uc 對付既唔係賊 係兵 點解呀

一直都黑警黎喎

慣啦 有睇警界線

個個d戲都好屎
投入唔到

明明有三飛子彈都唔射madam同嗰兩個手下

屌你老母tvb啲對白可唔可以人性化啲 現實邊有人咁講野 仲要成日啲人自言自語

講緊Joman其他戲

屌又被人劇透 死撚屌

套劇D黑警做到咁高層都幾痴線 (雖然現實都係)

你識條鐵咩 呢D演技係偉大喜劇之王講既係由內到外再到番內

諗返起釘姐死三個老母個幕 同而家呢班人比

唐ling: madam jo

橫掂都殺人，咁都唔隊冧個差婆，隊冧自己條女

仲有林峰吸毒嗰幕

咪係

好唔make sense

痴住tvb 大把機會

call林瘋支援

當年好多人唔鐘意林峰

但睇到而家果d人之後

會覺得佢已經好有戲

卓SIR害死人數目:
前傳(暫時):6個
正傳:1個

卓sir哩輯好似零作用咁
明明上套好猛料

隊冧個差婆就唔洗俾人控制啦on9

卓sir同一哥好熟

冇乜人彈佢戲屎喎，係出膠歌先俾人笑啫

哦我記得啦，停車場交usb

屌 黎sir顯左靈?

如流沙

下次再探黎 sir 嘅時候，會死多幾多個

我覺得10a 其實幾正

戲屎嘅片段 回乜鬼野帶

起歌起ED果首算啦
谷X個隻勁撚難聽

我覺得做人唔洗咁relax

俾你揀你要10A女狀元定要淫賤女上司

不嬲正

鐵仁為左mall姐竟然連10A都殺

人又係佢殺 回咩憶

林峰果套不知幾好戲

好撚淫

阿ben都做得唔錯

cctvb依家仲有邊個做牙ben會入戲啲

咪係 佢得4條友

太遲啦

太遲

個人有 d on9

魏俊皓d戲好好笑

駛唔駛咩都燒晒

林峯不嬲都好戲 由寡人開始已經好正

啲戲真係好撚屎
唔係擘大眼就好戲㗎

Agger
經典

起歌 特別好聽

點解啊
啊！！！

個madam背後條女會唔會係巴斯光年
巴斯先係大黑警 最後一哥先收佢皮

啲戲係咪差過做一件頭細佬

講到咁鐘意點會殺

3分鐘考佢戲

係

林峰唱歌做戲中上啦
係tvb比首膠歌佢先攪到咁

呢幕的確係世界級

自殺喇

佢肯tvb捱左好耐演戲點都有返咁上下

擺明佢就m屬性，中意joman夠惡夠霸氣

明明好慘但係好好笑

之前講到咁正氣凜然, 做壞事竟然冇啲掙扎.

巴斯光年先係最後大黑警

釘姐死三個老母個幕啲戲同呢套比 真係

搵人再去公海吹奏

中之人做得太柒

佢真係幾完美 戲ok 唱歌ok 靚仔

釘姐打佢針果度

林瘋 遲下實返黎

而家警隊信得過咩

歡喜哥先最好戲

唔捨得隊冧madam

CHERRY死之前唔講邊個係黑警

真係要有對比先知
原來林峯d演技拍埋e堆超哂班

咁梗係

又一個衝出黎 都話之前已經影左相

歡喜哥

刷鞋。。

黑警一早比班民間cib搵咗出黎係madam

仲要呢套有歡喜哥呢d好戲人

更大對比

真係好戲會有張力

皇左啦 之前影到阿Ben同Madam交易

歡喜歌睬你都傻

我係重案組總督察黃啟法！

卓Sir乜咁天真

我開酒樓咋喎

有聲

所以第一集係入面坐

一轉 歡喜哥，d 場口即刻好睇

hana今日賺左一次

速龍

仲有避sir

其實宣萱想點

酸圈個角色好難明

Madam死左

第一集個時黑警係講呢d
今集唔見左，係咪仲查緊令熊未升？

又話mix？

呢個位我都miss jor, 影左咩相？

一向覺得陳豪係型

但呢套個look真係難接受

發唔發覺睇左咁耐
宜家先開始好睇
之前果d

都唔知有佢咩用 好似純粹加條三角戀咁 背景對成套劇都係多餘

用警隊資源保你死仲快

把聲有d似潮凱

無野了

糖妹個三個係咪死晒
星期五無睇

方中sir

猜fing: 駛唔駛我係你身邊保護你
ben士: 唔駛...其實我先係最好打個個

好似用完咁

Sir字點寫

原本個look咪幾好睇

最重要一樣

佢老豆係廈門首富

周柏豪個look都係一樣

咁正常嘅

蘇圖蘇圖

搵youtuber Ben哥試下

吳鎮宇 頂陳豪呢個位 0靚坤性格好難再返tbb

可惜而家番內地賺人仔

笑料

輸剩汁毛

陳倩揚正咁多點同

呢個我反而覺得係成套野最正常
歡喜同卓sir都各自fail過 好多好多次仲要係
如果唔係點練成上集咁勁 0失誤

幾時講?

終於睇哂 好難捉摸呀

洪流洗清污漬 如從無色彩剪影 無情是你的反應

好亂 擺明係有使3 最後果個係咪馬明

劇透

呢個彩蛋多餘 似另一套戲

馬明出現得既，TVB有幾個選擇

一， 拍第三集，時間線係電影版或者第一集之後，但TVB好少劇可能做到第三集都仲有野睇，好大機會睇左都浪費時間

二，好似電影版咁，再整多套電影出黎，但選角係一大問題， 唔通又叫呀古天樂出返黎咩

三，咁樣推馬明BB出黎，可能想拍套使徒既姊妹劇出黎厄下啲廣告錢，又或者大家諗多野，馬明出黎客串5秒，之後冇佢既事

問最後果個係咪馬明就叫劇透

想點呀呢個post
瘋狂劇透都無人屌

小學雞太多，以為劇透好威，出面開左劇透進度討論都夾硬要喺到透

雖然有d都估到
但想自己睇個轉折起伏 咁都要劇透

好想同糖妹掛鼓

間屋幾錢租一個月？
ICAC開得file查卓Sir未？

李彩寧仲係好正

依家仲正過以前

陳豪個嘴做乜

要你做人質

宣萱唔做人質仲有邊個可以做

應該好好屌

Sure

陳做過海軍陸戰隊

not bad

兩個加埋成百歲係度kiss

好悶

其實酸圈喺套劇度有乜作用

潮凱

點解唔係洪仔未死

咁佢呢

會唔會全部都冇死到

洪仔唔死咪搶晒Pakho天堂啲戲

點解咁都唔駛死,仲唔係鬼？

卓sir係鬼

睇個人馬，好可能再有前前傳版本 唔係堆kae lea fea

點解黑警仲可以返差館做野

睇佢ig黎緊好多大劇既大角都有佢份

Ben Sir仲留卓Sir係隊
做咩唔調佢去守水塘

洪永城

兵

好慘的兵

由佢死左佢算啦

我福和架

seven

btw 由佢斬啦咁既人

響錯朵

長興徐天堂

三哥啲戲好屎

其實響岩既話幾型

上集用咗呢招啦

其實 天堂 做完臥底, 做番警察之後
會點??

畢竟佢係江湖咁出名.............

所以無呢一日

即刻call鳩拍蠔響返啱佢囉

好似鳳凰哥咁

係，就係話上集幾型

依家咪仲型

係 但tvb定律 第二次會衰

用刀背行人條頸

又講老母條線

夠力嘅話一樣斷

點解唔等佢兩母女走遠D+挾持佢大佬出去先走既?

天堂: 不如番到屋企先啦好嗎

逆刃刀你識條鐵

屌 真係煩

快啲死

老母線真係好on9

咪係囉屌你死左佢算啦

死廢老

完明演繹廢老

屌 叫徐天堂鳩拍豪下令叫啲靚唔俾脆魚老母入去賭咪得囉

天堂真係好正 咩事都陪住人
on9 有咩可能唔鐘意佢

天堂部GTR都唔靚

天堂好撚型

又話夜晚冇錢拎但又買到咁多野

廢老快d死
死老公就可以賭錢？

部GTR幾錢

冇幾十萬cash, 都有幾百蚊掛

純粹覺得你只係響一響朵，就即刻救倒條女，真係咩女都比你溝哂

老母線唔加呻吟得唔得

1千幾百夜晚都禁到嫁 聽朝要返學早d訓啦

脆魚老母呢條線，真係好多餘

死老公同賭錢有咩關係

兩球

圍繞身邊已六百天

好無聊，呢段飛得未

廢老好煩

屌兩母女一齊死左佢啦
煩撚過閪

翠如終於有d戲

突然記得速龍老母開麵店

以為認錯徐天堂係阿錢然後扑野

快d 完左母女呢條線啦，對劇情有咩幫助

死都要樂少

呢段背景音樂諗下 Interstellar

打天堂哥做左掌門人
打和

睇唔過眼,入城寨賣砵仔糕
條仔死咗,入賭場賭錢

佢剩係識喊戲

攞個有演技既或者冇咁悶嘅，可惜冇

做架兩

垃圾廢老

垃圾老母，想死就去自殺啦屌

你都幾好想像力

痴撚線
老撚土到

天堂: 我老母死得早呀

爭住講係我唔啱係我唔著

天堂有咩比唔上MK樂少

寧願要圈圈
都唔要煙剷如

除衫療傷啦

就係唔夠mk

天堂真係好正 風趣樂觀細心體貼

呢啲咁嘅愚孝
之前又話個老母一生黃翠如就唔認佢 又對佢差
而家走嚟對個老母咁好做乜
比著我電話都唔聽
佢冇盡老母責任，憑咩要我盡仔女責任養返佢
死廢老 為左個拋棄黃翠如之後識嘅男人喺人面前喊苦喊忽 你咁折墮關人撚事咩

btw天堂真係好撚正 好想比佢鍾意

好鐘意袁偉豪d戲

唔夠MK

好人咭

Friendzone

Friendzoned

條脷中風

分開一刻就如沒氧氣～～～

天堂咁正都要做兵

fd卡

好正

兵黎架麻 兵梗係咁架啦

你係一個好人

兵就係兵

天堂咁既質素都要做兵

好人卡 fdzone

鋪阿梅同天堂嘅感情線

撚樣魚唔要天堂 我要啊

天堂咁撚正都要做兵

比雪雪雪同洪永城吊到臭哂，不了

衰口花花
其實唔係

101

天堂
樂少

天堂娶我啦
咪要條魚

即係櫻鐘意佐助，唔鐘意鳴人咁ja ma.

猜fing

呃正評

歡喜

Feiji

Mr white

唔同
佐助靚仔有型好多
天堂靚仔有型好多

影脆魚某d角度係ok靚
但有d又真係好樣衰

其實我覺得Ben Sir 靚仔過樂少

其實猜fing先型

講樣嘅話
歡喜>樂少>天堂=ben

老

係差館講楊詠個名出黎

內容呢

楊天寶

Ben串撚到

Ben Sir同Madam又會咁順灘留卓Sir係差館

咪撚起歌

究竟Ben依家係咩位

天堂

卓sir有一哥照，復職都係一哥叫

屌

...

呢首歌難聽到癲

咪係，好撚難聽

方便監視 好過佢係出面

話口未完

好難聽呀

燈

屌做乜撚野

Friend黎架嘛
天堂

麥明b笑得好正

邊個唱架？

啲新移民口音好難聽

有口音既

好難聽

首歌做咩9

拍埋MV咁

其實咩野歌黎...又唔夾又難聽....

上youtube 比負皮先

好難聽首歌

無線劇無bgm,黎黎去去都係同一首歌
仲廢過動畫

根本唔洗殺自己女友 殺madam jo咪得

屌呢首歌衰過越難越愛

冥婚

好靚件婚紗

好似m巾

又黎熊仔頭youtube片尾曲

頂，d戲，又笑片

每粒音每隻字都有陣大陸味

越南越愛好好多啦下化

朱志彬好靚仔

啲戲

10A婚紗look幾靚

Yes

有口音 無問題 香港人講英文都有口音

原來片頭係ben sir ff

咩歌黎 把聲係難聽少少 但幾好聽
好有果種揪心feel 好襯頭先果幕

又未至於呀..

屌我

姦咗佢

影到10A幾靚都冇用啦 首歌

d人盲反
首歌明明唔差

幾鐘意首歌

早左

Ben變左殺人犯?

Madam嬲豬

比cherry信佢就知啦

Jo mud 9 ar

咁又唔可以話人盲反

到你死咪唔駛做囉

屌你依家先話唔做

madam 好嬲

巴斯光年黑警？

一日到黑都嗌唔撈

未夠鐘呀

頭先個夢好過翠如老母成段戲

幾時扑野呀 madam 快啲強姦佢

條仔啲戲垃圾

neymar, 維尼識貨

西口西面西女人

Quit u

我認輸啦得未啊
咩對白嚟

隊冧左cherry先話唔做，而家玩泥沙呀

Ben rip

咁首歌咩名

我認輸啦

Madam心諗 屌信錯左個on9仔

好天真

Madam咩職位？坐咁大間房既

轉個頭殺佢啦

其實係幾好聽 不過啲口音真係

安守本份

會唔會幫朱sir忘記cherry

咁天真

收咗幾多錢呀

死撚硬

細路仔玩泥沙

melody 唔差 唱果個唱得唔好聽

立flag了

Ben sir

Ben sir rip

唔係咁天真啊

總警司

RIP得啦 又死多件

好傻好天真

好想同madam瘋狂做黑警

係差館大大聲講自己係黑警
有伙計行過門口都聽到啦

你理我姐 我又冇逼你要鐘意

madam好西

應該係個歌手黎

慳娜

越黎越覺得你口味古怪，八點鐘隻何妖你又嗒得落，呢個咁難聽又無野

d戲咁屎快d死左佢唔好阻住

agger

madam應該係玩開SM

點解ben唔可以直接督madam出嚟

何雁version呢

Cherry: 屌你叫聲quit就quit倒，咁你隊冧我做mud9

d戲次次都係咁

Ben發癲了

嘩屌個預告 下集會發生咩事

預告啲戲

而家先殺madam 低唔低b d

Ben Sir

超展開

Ben

今日睇咗個結局，個結局唔錯

咁後生紮到咁高

Madam心唸養虎遺患

人係咁嫁啦 永遠到後悔果陣先知錯

殺人果時大叫
ben sir真係世界第一

同佢條馬尾一樣都係紮到咁高

Ben sir 搞到自己兩條女都無得食

痾屎

係bo 何艷娟多唔多戲份

後面會解釋，有原因

我諗起馬壯

真係做得好差

姦左先殺啦

幫大蛇含撚？

谷薇唱既,梗係有口音啦

Madam 好有氣質

黑警顛鬼左

多謝你 提左我要追艷娟

你自己追飽佢啦

潮凱 會唔會再死

早就應該啦
都唔知殺自己條女做乜鳩

我淨係睇左佢偷野集 佢之後係keep住有?

咁撚難聽都有人聽
真係一樣米食百樣人

我都覺得幾好聽喎

不過片尾曲最好聽

有冇發覺
卓sir 係第一部同第二部, 係警隊入面, 都係孤軍作戰

身邊既伙記, 全部都係 黑警/監視自己

唔記得有冇交代過卓sir背景？
佢有冇屋企人？

正傳有梁靖琪做外甥女 不過成套劇都無咩作用

最好笑係，咁多單野之後警隊都係同以前一樣多黑警

喬寶寶會唔會死

現實
黑警呢個term係咪呢第一輯煲大

之前 潛行狙擊, 最多都係叫「警察內鬼」

使徒行者 先會叫黑警

呢兩集d黑警會唔會係比比鳥殺

再畀佔中煲大

yes

屌你老味tvb編劇

使徒1查過喇

雷確掃毒先
三哥, 同是天崖羅樂林 係黑警

統計下三哥幾多套劇集同黑警/臥底有關

學警狙擊佢身邊好多臥底

使徒1所發生既事係呢齣之後所發生既

咁應該係陳敏之睇左呢個post覺得卓sir可疑
所以使徒1時查佢

個結局咁,我覺得好爛

1. 速龍當年係台灣做臥底果陣做過黑幫殺手，之後係泰國驚wing翔知道佢手臂上百步蛇既紋身係黑幫既記認，所以一野炸撚死哂佢地[

2. 國際洗黑錢集團入面個梁詩敏係最後一個黎sir臥底，但驗出有末期肝癌，所以想係死前用自己既方法對付歡喜同Victor

3. Johnny係Scarlet腦入面裝左個微型爆炸裝置，梁詩敏比Victor發現身有屎，為左保命收埋左個引爆器，可惜最後都比Victor拎到同殺死左

4. 歡喜收買巴斯光年，等佢同victor單獨見面既時候可以殺死victor, 同時比樂少殺巴斯光年依個大黑警

5. 巴斯光年反出賣歡喜，設局裝歡喜同樂少，撻q比巴斯光年殺左，樂少最後殺返巴斯光年

6. Victor逼天堂殺左死樂少

7. Victor呃左歡喜用黎洗白既5億，最尾比天堂同梅姐呃返轉頭

8. 歡喜啪啪啪啪啪殺死左victor, 卓sir拉左scarlet

9. 歡喜著草去泰國，重新黎過，原來最後樂少無死到，歡喜救左佢，詳情無講

10. 最尾馬國明出現，講左句"Victor, 我既兄弟，我會幫你，幫我地成個家族報仇。要殺死歡喜，卓sir，梅姐，天堂"

完

你都幾撚慘，突登追哂之後劇透
睇tvb d戲又唔洗錢
利申：追哂

小心劇透

開新post叫巴打block左佢

做

翠魚好撚煩膠

翠如真係痴線

謝

翠魚好撚煩啊

愛

好屎啊啲戲

係咪痴左線

啲戲
今日東方話佢爭視后

憑甚麼

懶偉大 讓比人

翠如d感情戲套套一樣

pakho同脆魚啲感情線真係垃撚圾

駛唔駛特登整埋bgm

煩到仆街

兵仔出場

天堂BB

天堂係咪一世兵

當我水泡

人地唔去先叫天堂
on9

水泡

兵仔

搞正妹就唔得

六十路

柏豪好撚型
行開啦

天堂
點解咁正都要當兵

個鼻窿最型

天堂正到

天堂好撚正

天堂 咁好都要做兵

柏豪

打撚死孖潤豪

迫供藥

亞洲區都識晒廣東話

杯水做乜

李彩寧好似handle唔倒呢個角色咁 完全唔夠氣場

__出國際

個鬼佬聽得明廣東話？

吹撚到咁大

不過佢好正

2同1個大佬級數差太遠 攪到1 d人好廢咁

人地係睇緊全球局勢，但第2集只係搞新界收地

蚊同牛比

就係照顧你阿媽先顯得佢有份害你

如果呢套唔係前傳 我會覺得三哥先係最大boss

速龍會唔會死

TVB 既國際犯罪組織, 全部都係一出場好勁, 跟住就好柒

以太會, 驚鳥............

速龍好型

3條友

唔係死哂喇咩

猜fing今輯都無咩打戲

呢個肥佬又演比手下出賣既大佬

屌你，萬里

插完當冇野

中左刀都冇事咁好中氣

又會爆出黎

我一早話係個局黎,個犯偷咗佢碌炮

Madam 隻兵

兩個仲可以咁frd傾計

唔係可以點,兜巴摑佢打佢一身都無補於事架啦

阿ben 轉軚咁快

腎石仔：「邊個叫madam咁正」

又發作

ben sir演技大爆發

你親自殺埋自己條女添喇 害死人就激動

先知

而家先知錯

摑得好大聲

攞硬影帝

係人地地頭一條友

老強madam

madam cheung

殺左人喎，點大把機會

馬尾madam

Ben 好型

咁都射唔到.......

冇人?

登都可以推跌一個人...

中呀

咁都射唔死，仲fot 馬

明日之星D 槍法咁唔準

madam走佬都咁正

補鎗

點解Madam咁多打手

差佬係咁上下

屌你明日之星
一個女人仔仲要近距離射咁多飛都唔撚中

搜查官

推到ben sir拎男配

10A拎女配

Madam唔識著高踭鞋跑

遲D會交代............

未到

擺明潤佢
好有機心呀卓sir